﻿001	…なっ!?	VO_judius.judius_sys_0027
002	あなたの実験は失敗に終わるわ<br>…ワダツミには、私たちがいる	VO_celis.celis_sys_0010
003	鬼掃隊“刃狐”がね
004	…ジュウベエ、元“刃狐”弐番隊隊長<br>黒斗の末裔にして正統継承者…<br>隊規違反により隊を追われたはずだが…	VO_judius.judius_sys_0031
005	隊を追われれど、<br>やるべきことは変わらぬゆえ	VO_juubei.juubei_sys_0005
006	…ジュウベエ
007	長きに渡る不義理、<br>そしてかつての隊規違反…改めて<br>申し訳ございませんでした	VO_juubei.juubei_sys_0035
008	今まで、どうして…？	VO_celis.celis_sys_0001
009	…鬼の動きに違和感を覚えたゆえ、<br>独自に調査を進めておりました<br>隊から離れ、見えるものもある…	VO_juubei.juubei_sys_0004
010	そしてそれがいずれ、セリス殿や<br>隊の皆の役に立つはず…と
011	…ジュウベエ
012	隊を追われたからといって、<br>途中で引き下がるわけにはいきませぬ<br>拙の、正義もまたありますゆえ
013	…そうか<br>…鬼の居城に侵入したのはお前か	VO_judius.judius_sys_0022
014	“苦難を見て助けずを許さず”<br>拙もまた、この誓いを掲げた身ゆえ	VO_juubei.juubei_sys_0005
015	…それに隊に居ては見えなかっただろう<br>お主らグリードダイクの目論見…<br>そして鬼とどう繋がっているかなど、な	VO_juubei.juubei_sys_0003
016	目論見…？
017	ええ、拙はこの目でしかと見ました<br>グリードダイクが鬼たちに…
018	食料を供給している様を
019	…………!?<br>どういうこと…？	VO_celis.celis_sys_0025
020	人間を喰らわずとも、<br>鬼は生存できるようになったということに<br>ほかならないでしょう…それはつまり	VO_juubei.juubei_sys_0016
021	ワダツミから<br>人間を排除する準備が整ったということ
022	…………！
023	…お前もまた不確定要素だったか<br>大人しくしていればよかったものを	VO_judius.judius_sys_0030
024	だが、これでわかっただろう？<br>“不死鬼”は完成し、人間に代わる食料も<br>供給できるようになった…
025	それはすなわち、<br>“刃狐”同様、人間ももはや<br>この地に不要になったということだ！	VO_judius.judius_sys_0010
026	!?
027	お喋りはここまでだ<br>お前らがいくらもがこうと結果は変わらん<br>…“刃狐”本隊もじき全滅に向かう
028	なんですって…!?	VO_celis.celis_battle_0019
029	勤め、ご苦労であった<br>鬼掃隊“刃狐”	VO_judius.judius_sys_0001
030	そして、さらばだ…	VO_judius.judius_sys_0008
